本木(唔知邊度)第一輪賣剩好少伙

本木第一輪賣剩19伙

係咪代表啲人沖住出去接火棒？

系🤣